{
    "Home": "首頁",
    "Cloud": "雲端服務",
    "AI": "人工智慧",
    "Resources": "資源",
    "Company": "關於",
    "Solutions": "解決方案",
    "Services": "服務",
    "Digital Transformation": "數位轉型顧問",
    "IT Modernization": "IT 架構現代化",
    "Data Driven Business": "數據導向解決方案",
    "Multi-CDN Platform": "多重 CDN 平台",
    "Business Productivity": "商業生產力",
    "All Cloud Services": "所有雲端服務",
    "Cloud Migration": "雲端搬遷",
    "Ainotam": "Ainotam",
    "ADsvantage": "ADsvantage",
    "AI Services": "AI 服務",
    "Blog": "部落格",
    "Event": "最新活動",
    "Case Study": "成功案例",
    "Video": "影音專區",
    "Media Center": "媒體中心",
    "Team": "團隊",
    "Partner": "合作夥伴",
    "Career": "徵才",
    "Contact Us": "聯絡我們",
    "Privacy": "隱私權",
    "Policy Terms": "資訊安全政策",
    "Managed Service": "雲端託管服務",
    "Cloud Management Platform": "雲端管理平台",
    "Questions？": "聯絡我們",
    "No problem We can help you__": "沒問題，我們可以幫您！<br/>只要撥打以下電話，即可聯繫銷售了解更多資訊。<br/><br/>新加坡：+65-6932-2820<br/>香港：+852-3481-0068<br/>台灣：+886-2-2757-6077",
    "Page not found": "找不到此頁",
    "Back to home": "回到首頁",
    "THANK YOU FOR YOUR INQUIRY": "感謝您",
    "we will contact you within 3 working days": "我們將於 3 個工作日以內聯繫您。",
    "THANK YOU": "感謝您",
    "Please click the button below to download the file": "請點擊以下按鈕下載檔案。",
    "Download file": "下載檔案",
    "Send": "送出",
    "Register": "立即報名",
    "More": "更多",
    "Widget Let's Chat": "撥打電話",
    "Widget Contact Us": "留下資料"
}
